點解從來未愛你 但永遠為任何人奉獻？

我個心真係好痛